東方日報開天窗

代表咩？

no news is good news

反了

load 唔到姐

代表你個wifi有問題

Angel放假